[JTV] AKB48節目放送

Backup:

聽陣歌之後開始播番組

如果想知道幾時開台可以Like本台FB PAGE: